他來自江湖

你條撚樣生到成個弱智咁 難怪咁鍾意CCTVB